點樣可以重拾讀書既熱情？

大學啲嘢一年比一年難 ，有時 對自己既信心都會比之前少
眼見身邊的同學都對自己的科目充滿熱情 而自己每一天無咩動力去返學同埋溫書做嘢等等

我知道到我係好鍾意自己緊既嘢 ？但係因為有時唔明同埋覺得難而失去動力 好似自己控制唔到 又覺得個人越大ｇｅｔ嘢越慢

一齊報2019 dse 攞番想讀書既感覺啦